感動既係，即使咁多分岐出現 仲有好多手足識即刻醒番

社運唔係一日就會成功，我地就係靠住五年前既失敗吸收經驗一步一步行到今日，所以今日既爭執係成個運動根本就係小事 仲有好長既路要走

見到今晚好多手足即時出黎表示要和和氣氣討論，不分化已經好老感

不分化不割蓆
團結就是力量

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

文宣係事後避孕丸
加油 全力傳

試著說

做法不完美，但可接受，要改善。

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

道歉係補鑊第一招

做法不完美，但可接受，要改善。

聽日去道歉

做法不完美，但可接受，要改善。

唔完美，可接受！可改善！

Push

其實好明顯見到連登嘅風向post 係一波一波咁嚟，頭先勁多互屌post，但係我哋好落力推啲不分化post 上去，過一陣打手就會暫停一陣轉策略，而連登亦都會重回正軌，可以稱為風向自我修正機制

所以我呼籲所有手足，尤其係冇連登account 嘅中年巴絲，唔好連登講乜就信，時刻記住不分化、不割蓆、不督灰

［請廣傳］818民陣遊行係極為重要既關鍵一戰

當大家焦點去曬機場既時間，大家唔好唔記得818民陣既和理非遊行！呢個遊行係黎緊一場極為重要既民意授權戰！

意義就好似外國政府要推行一項政策遇到障礙時，都會主動提前大選，取得民意授權，先至能夠俾佢繼續推行落去，例如日本首相安倍晉三前年受醜聞困擾，佢提前大選，結果大勝，上個月參議院改選又保住控制權，黎緊就會上國會推修憲令自衛隊變軍隊！
但好似英國前首相may姐咁，佢同樣前年提前大選想攞民意推佢個脫歐方案，保住個位但議席輸到九彩，卒之挨唔住要落台，所以818遊行既人數多少，將會直接主宰呢場運動仲可唔可以走落去，所以818輸人，我地就可以收皮。

政府亦都會睇實星期日多唔多人遊行，係風向標，少人既話就會立即全面恢復運作，甚至開turbo照過明日大愚國歌法毫無顧慮。

所有跪求大家瘋狂廣傳，係呢幾日谷盡星期日遊行！

最緊要每一件事發生之後點樣可以做得更加好從而成功達到目標

推

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）